\section{Pointer \& Referenzen}
	\subsection{Grundlagen}
		Referenz Operator: \&\\
		Dereferenz Operator: *\\
	\begin{lstlisting}
	int a;
	int b;
	
	int *ptr = &a; // initialisiert ptr zu a
	int &ref = a;  // initialisiert ref zu a
	
	ptr = &b; // ptr zeigt jetzt auf b
	ref = b;  // geht NICHT! Ref kann nicht veraendert werden
	
	Car x;
	Car *y = &x; // ptr zu obj x
	Car &z = x;  // ref zu x
	
	x.drive(); // x muss nicht deref. werden; korrekter Zugriff
	(*y).drive(); // y muss deref. werden; korrekter Zugriff
	y->drive() // korrekter Zugriff
	z.drive(); // ref muss nicht deref. werden; korrekter Zugriff\end{lstlisting}
		
		
	\subsection{Constness}
	\begin{lstlisting}
	const int *ptr; // ptr auf const int
	int const *ptr; // ptr auf const int
	int * const ptr; // konstanter ptr auf int
	const  int * const ptr; // konstanter ptr auf const int
	
	int cost &ref; // ref auf cons int
	int & const ref; // const ref auf int (macht keinen Sinn)
	\end{lstlisting}
		
		Man kann einem ptr auf int nicht eine Adresse auf einen const int zuweisen (Error).
		
